【布神講過】圓底 + 千升之日 = 上升確立！

我老友講過圓底 + 千升之日 = 上升確立！

牛市

牛市開端

gogo

圓底

把握牛市開端

太多人睇好，開了熊，好明顯托高出貨，星期一大跌收錢

ho

up

再升

3 年前

今日

代表布神屌7你

FOMO, fear of missing out, 大家只係驚執輸，美國同中國根本無實質野簽過

收到風星期1上270

正 夾到班好友HIHI

WHERE IS ２７０ ？

今日